[心心眼]林鄭月娥：習近平愈來愈有魅力和令人欽佩

行政長官林鄭月娥認為，國家主席習近平愈來愈有魅力和令人欽佩。 林鄭月娥接受英國《金融時報》訪問時，被問到最敬仰的政治領袖是誰。她說：「可能你會說我擦鞋，但我必須說，發覺國家主席習近平的言論和行事，愈來愈有魅力和令人欽佩。」 林鄭月娥不認同北京箝制香港的說法，認為北京是捍衛主權，就像西班牙處理加泰羅尼亞要求獨立一樣，而西班牙獲得歐盟支持。她強調，如果香港尊重一國，就可以保留自己的制度。 她又談到住在禮賓府的最大好處，就是可以結合工作和私人生活。

可以封諸侯囉

後宮

真係一副狗奴才模樣

可能俾主席抽插過先咁認為

吾妻之美我者，私我也；妾之美我者，畏我也；客之美我者，欲有求於我也。

林鄭邊種

濕曬

係愛呀

雜大條熊撚都特別好味道

雜種放既屁有一種獨特既果香

刁大大

白襪林生真係慘

雪雪聲

我想嘔啊 .jpg

好有潛力做甜故嘅材料
月娥除咗振英之外 內心深處仲會偷偷地傾慕近平 諗起都

月娥一聲嬌喘 依伏在近平懷中

唔怪得林生要咁低調

彼此都係中原炎黃子孫

當近平大肉棒進進出出同時
林生要幫手抹汗

林鄭講啲野咁5毛feel
人哋歐盟係表態唔想加泰獨立
但中國對香港係連一國兩制都做唔到

林生又準備戴帽

奴才

一直覺得林生屬重m

又係含撚派

習總 想稱帝, 最關鍵係要獲得 香港政府 支持
因為香港是國際金融中心
今次 林鄭 表態支持習總

對於習總來講, 係打左一支強心針

on9
咁習仔使唔使請示過林鄭先稱帝呀？

夫目前犯

你好明顯 唔明白香港 係一個幾重要既地方

香港是國際金融中心, 洗黑錢天堂
呢一方面是香港獨有既優勢
中共成日想用 上海 前海, 取代香港, 但次次都失敗左
當年鄧小平不惜開戰, 都要由英國手上搶走香港, 就知道香港幾有價值

可以咁講, 中共經濟可以發達, 都是全靠香港既功勞
中共有七成「外資」, 都是香港人

而香港政府 是管治緊香港
所以 習總 最需要得到香港政府支持, 先可以長久統治下去

如果香港政府 不支持習總
咁就會動搖中國經濟, 習總政敵 可以借機拿下習總

佢個仔升做小米CEO未??

咪撚睇得自己咁高啦 懵撚

雖然已是夜深，飛鵝山的景色仍是美不勝收
冰冷的空氣讓月娥清醒起來
山風呼呼地吹著，月娥走的時候只顧快點逃離現場，忘了帶走她的外套
見她渾身顫抖，習種二話不說便脫下了外套搭在月娥的肩上
他始終不發一言，
空氣彌漫著說不明白的尷尬

「習種你也會有覺得累的時候嗎？」不知怎地月娥的膽子大了起來，想問些私人點的問題

習種想了一會 「當然會呀。國家那麼大，十多億人，有時實在管不了那麼多」

月娥點了點頭，光是我們身處的這個小城市已經有很多難題要解決了，更何況是國家呢？想必習種也很不容易

「很多人都說我欽點你，其實事情不是這樣的。國家內部本身已經有些黨派蠢蠢欲動，我連黨的事情都還沒處理完，又怎會有時間去欽什麼點？這些都是江江和明明的子虛烏有。但我沒有欽點你，不代表我不認同你。你在政制內工作多年，又肯定會聽命於黨，我對你倒是沒有什麼意見。」

聽到習種對自己的肯定，很久沒有被讚賞的月娥感動得雙眼通紅
從參選以來一直受到社會大眾的謾罵，
其實她真的好累

「傻丫頭，不用哭，我能明白你的難處」習種溫柔地拭去月娥臉上的淚

明明沒有喝酒，但月娥看見眼前的人不是習種，而是那個無論自己有什麼困難都能倚靠的振英
她很愛他，往死裡都要愛
在情迷意亂間，月娥吻了過去

舌頭交纏了幾秒，
月娥才像夢醒般驚覺眼前的人是習種
正想退後，習種卻把她推往自己的懷抱
他們的身體緊貼著彼此，
月娥才發現原來習種的下面已經變得很硬了

死啦 淋病一定做唔長啦

中國皇后一聽到 淋病咁冧習帝
一定日日係習帝身邊講衰淋病

追住黎含

已經變成雜種嘅形狀

香港身為一個國際大城市俾呢啲賣港高官不斷自我低化做中國二線城市真係悲哀

林鄭個衰妹 睇少陣都唔得既！

習皇帝

張圖